梁耀忠葉建源想雙手送主席位比建制派

新民黨容海恩去年於立法會教育事務委員會，動議成立小組委員會，研究幼稚園、中小學教科書及教材編製，以監察教材的編製審查。委員會明日（27日）舉行首次會議，將由街工梁耀忠主持主席選舉。網上有聲音要求梁耀忠參考內會做法，拖延選舉及小組運作，避免教材受審查及有教師被批鬥；梁耀忠則說暫時未有計劃，會先諮詢其他議員意見。

立法會研究幼稚園、中小學教科書及教材編製小組委員會明日將舉行首次會議，並由委員會委員中最資深議員梁耀忠主持主席選舉，第二資深的議員則為建制派石禮謙。有網民要求梁耀忠參考內會做法般主持會議，拖延進行主席選舉。

梁耀忠：暫未有計劃

梁耀忠曾於四年前臨時放棄主持立法會主席選舉，由石禮謙接手，最終梁君彥當選主席。梁的做法則一直備受網民批評，他曾為主持會議做得不好而鞠躬致歉。對於今次會否參考內會做法拖延選舉，梁耀忠今回覆《立場》查詢時說未有計劃，「要問咗其他議員先知」。

民主派教育界議員葉建源則認為未必需要內會的做法，他解釋教科書小組不是「大戰場」，功能只是就某些議員給予建議，會期亦只有兩個多月，質疑建制派只是「做個姿態出嚟關注，唔會做到啲咩」。

42 名建制派立法會議員今日聯署，稱近日法庭審理涉嫌謀殺或製造炸彈等案件中，看到不少青少年參與，感到「錯愕、痛心疾首」，譴責民主派議員美化及縱容暴力。新民黨主席葉劉淑儀今日見記者時曾稱，中小學少數老師、大學講師、補習社等有機會接觸青少年的人，亦要負責。她指補習教材很見內容挑起仇恨，「刻意貶損國家」，令青年人對社會不滿，值得譴責。葉劉淑儀為幼稚園、中小學教科書及教材編製小組委員會委員之一。

原文：立會教科書小組明首開會 梁耀忠任主持選主席 網民促按內會做法拖延選舉

另外見到有人出POST: [開盤] 梁耀忠做審查教科書小組委員會主持，留名睇佢又比建制做主席

我屌你老母呀梁耀忠葉建源

你地試下送個位比建制 我追到你地仆街呀

自推1

自推2

標題黨

泛民

記撚住佢地

又係你呀? 梁耀忠? 屌你老母

乜宜家仲有「唔係大戰場」嘅地方咩？中共無孔不入，處處滲透，你以為教科書可以無事？醒啊！

標題D咩? 佢地唔係想個主席比人咩

呢啲迷你會議是撚但啦

真呀屌

又話全面反抗
叫人投票但唔做野係咩玩法

自推3

你哋試下吖

又係佢係咪博屌

葉建源則認為未必需要內會的做法，他解釋教科書小組不是「大戰場」

呢個 葉建源都係爛泥抹唔上柄，之前已經比咗機會佢，佢係咪唔知依家同共產黨打緊仗？

利申：支持35+ ，更支持白頭佬，黃碧雲，葉建源退位讓賢

功能只是就某些議員給予建議，會期亦只有兩個多月，質疑建制派只是「做個姿態出嚟關注，唔會做到啲咩」。

教育局不嬲自己一手搞，有無你都阻佢唔到

喂喂喂，企開啲啦，屌你老母

教育明顯係大戰場喎
葉建源

咁得啦 咩委員會由得建制開
咁我地就更加唔洗做野唔係咪

建制b又出嚟

肯定梁耀忠條撚樣完左呢屆會投共
佢根本只係為左份糧

食撚屎啦白頭佬

7月之後訓到依家？

自推4

呢d委員會議會無權架

唔係有冇權 係要擺個姿態
總之一日政府唔跪 立法會所有大小事務都唔洗過
邊有人打仗處於下風仲會讓步 係咪痴撚線

奸細

35+如果真係要攬炒都係咁玩架啦

呢班過氣垃圾 咪撚再出黎選

其實區議會都冇權架
咁點解又去選呀
選既時候就話要投票
之後就話唔洗做野因爲無權

同意！
利申支持35+

因為有錢

立會而家冇出糧？
比錢佢但唔做野？

呢d位都縮 到35+到時又話要退讓驚dq 我投你做乜撚?

依兩件垃圾要落地獄

關鍵時刻又販民

搞左咁耐內會為乜鳩

販民主派又關鍵時刻出賣港人
咪撚再出嚟選

pish

都估到係佢地,仲以為莫奶西都有份

內會有大大條國歌法要大家頂住

呢啲委員會

畀泛民做到主席

就算有投票

議案都係無約束力

係親共派，唔係建制派

區議會權力大過呢啲委員會，認真

屌你老母啦

睇嚟要做過大民調嚟畀基礎支持全面拉布

係 的確議案係無約束力
問題係一時就話全民抗爭話議會好重要
一時就話唔洗做野架冇權就唔洗做野
你咁講班區議員選到之後就唔洗做啦
拿左份糧捐比612/星火/立場個d就得啦

國民教育斬件上同普教中無人理。

白頭佬幾時正式宣佈投共

仆街白頭佬

區議會係民政管轄下
大家都係無約束力的決議案
但區會叫既只係署方廢到無言既代表
而立會委員會再廢都可以叫局方ao黎
你竟然講得出區會權力大過立會

白頭佬你當年有份反國教架，屌你老母依家教科書開會你鬆章？

2012年：
今年的政治氣候與往年不同，疑似地下黨員梁振英班子上台，中共治港陰影籠罩，港人憂心忡忡。梁耀忠表示，需要繼續堅持的是香港核心價值。對於洗腦國民教育，他說，必須抗衡到底，強調讓學生認識歷史真相、了解國家實況，才是真正的國民教育。他認為，現時的國民教育已經淪為中共政權洗腦工具，必須撤回。

國教一定推啦想
今日通識都咁樣

自推5

區議會有$$$可以claim，議員請手足可以開公數

呢d 19委員會連$$$都無得批

屌 葉建源
唔怪得教協咁廢

呢個咩教科書委員會叫局方ao有咩好問？

班港共議員最多咪叫暗黃校長會人上門批鬥

梁耀忠根本就係鬼
比佢通水比共狗

教協
又名教怯

成班功能組別既都唔係好人黎
換晒就最好

你地開會都唔寸土必爭，點叫選民投票幫你地啲議席寸土必爭呢

因為立會有財委會呀 批錢係財委上

但係其他小組唔代表冇用

直接影響政策制訂都冇用

冇得批錢就冇用屌你 說好的全面抗爭呢

咁校董會都冇用啦

張gif?

到底係你太睇少中共港共

定你死撐泛民呢？

我屌你老母 梁耀忠乜又係你啊
真係需要長期追擊

但係仲有好多人叫投白票

依條白頭佬真係打佢老母臭西

到底有咩唔好問？

哦 所以由得班官員同建制過曬d國民教育就最好啦？

民間又叫人唔好用三中商又叫教課書愈來愈親中

你班pk就係冷氣房入面乜9都唔做就一句冇用唔做

反正2047中共都可全面接管香港

而家都唔洗反啦走人咪得

組團去屌佢地

但俾個黃碧雲、白頭佬你投

你就算投佢

都又係含淚投票

無限loop

我支持白頭佬收皮嘅

畀個有精力後生上

白頭佬根本就係共諜

35+(建制B隊)

又係白頭佬

樓主係鬼
分化！

上年十二月教育局請左一班人

要求係做過紀律部隊嘅人出任審查員

名義上就係話查下有冇啲無牌學校

實際大家就知咩事啦

呢啲委員會就係俾港共嘅宣傳平台

出份濕鳩報告話學校有恐怖主義

為將來每間學校安插政治專員鋪路

老派泛民再唔變通，不可留
（雖然變既機會率係0.01%）

唔拖點做反對派呀

無白頭佬、黃碧雲

應該仲會多左人支持

講得好 pin你先

仲有葉建源

大灣輝出黎講幾句?
議助出黎護主未?

白頭老妖

白頭佬應下地獄
悔改都冇佢份

終於等到 可以恥笑泛民既機會

愈近選舉 愈多大野笑

屌我想35+架
但戰爭時期點可能送主席比人

叫佢地爭氣d 啦

內文邊度有講

加埋莫乃光

Highlight 放大曬啦wor

大戰場你咪又係走佬，總之白頭佬今屆唔使旨意選到

無計劃 要問過其他議員意見
未必需要 作用唔大
你係點理解做送位 我理解係佢地戴緊頭盔 要等同其他民主派議員協商好先

除左梁耀忠黃碧雲
葉建源既on9程度都係不能忽視

白頭佬正一廢柴

S

屌你老母又係呢條廢柴 有無咁多主席比佢做
退位讓賢啦成日販民

有無教育界別手足走出黎啊

又想玩野？屌你老母

梁耀忠之前棄主席走佬
依家又話無計劃
大家心照啦
無計劃姐無又準備走佬

葉建源講到未必需要 作用唔大
姐係作覺得主席冇人啦
好明顯作就想送埋比人
你都可以講成協商
比d掌聲自己👏🏻👏🏻

樓g去選咪幾好

屌

樓主

葉建源教協之前做美心、東海堂、中移動優惠，連衛兵選擇性失明

大小戰場都唔撚做嘢講經

我支持楊子俊去選

究竟呢兩條傻鳩知唔知而家玩緊咩?
對家要全面管治權呀
全面呀
係咪唔撚識字呀?
吋土不能失呀傻鳩
唉屌你老母真係玩撚死

又係

依家仲有做？

內亂未平 就去打敵人既後果

泛民賣港賊

屌，我教育界都好唔想投佢，所以無轉做功能組別選民

老師fb講句野就比人清算，佢做左乜支援老師?

樓主去選啦，support
唔好淨係識吵

咁又to be fair
內亂如果10年唔平 10年都唔打敵人咩唔通

比人非法集結

都話我support楊子俊

樓主太廢了

白頭佬真係一舊垃圾

你up緊d乜

垃圾

宣佈投共啦屌你老母白頭佬
咪撚叫自己泛民主派議員喇老鼠屎

各位巴絲幫幫手爭取時間 fb message洗佢地板

葉建源：

梁耀忠：

Sample:
若你放棄聽日既議員戰線，全香港既學生、家長、教師同選民都會認住你就係歷史罪人！

唔好漏左涂謹申議員呀
不過最後都係要含住投比佢 鬼叫佢最老資格

推

樓主睇路 好快有人入黎話你分化 熱狗

全面開戰呀！屌你老母！

呀梁生你咁無魄力下屆唔好做啦，俾後生上位。

樓主冇錯！
啲人on9唔洗理

好 幫你pin

屌你老母白頭佬 無心做就收皮啦咪撚再選啦 屌你老母

我宣布佢哋可以被劃分入建制派

全城中伏！！！！！！！

係手足就應承我！九點打後唔好再講梁耀忠葉建源！！！！！！！！

先此聲明 9月邊個區議員再投個白頭佬
一定有小氣簿

郭生都係功能組別 但係梁繼昌嗰一炸就收皮啦

竟然咁多頁都見唔到張gif

仆街了

全面抗爭呀死廢老

白頭佬人生最後一次贖罪機會

就係因為唔想投佢你更加應該登記 點解唔可以學舊年六月好多手足落場參選平時冇人競爭嘅區議會選區

定係同早幾年前港台做嘅訪問一樣個叉燒佬話政治唔關佢事 所以唔會登記做功能組別選民

含登： 不了

9月前咩消息都會出現!!!

半桶水 又抽後腿 你打埋我果份

教育方面都唔係戰場？
洗腦由此開始

白頭佬又黎料

真係同奸細無分別

賤人

唔覺 十分貼題

先總統 蔣公：與共匪談判和平，實等於與虎謀皮
蔣經國先生：與共匪談判, 無異自取滅亡

唔該各位幫手將兩位 蔣總統嘅深刻教訓傳比啲泛民議員，邊個跪我地會毫不猶豫將佢列為匪諜

白頭佬又阻撚住曬

Push

以前有個老師成日屌我地班同學「容易既唔做，難又唔識做」，家陣佢地「小戰唔打，大戰唔識打」

乜撚野大唔大戰場條老野仲未柒夠？

留言also 好似追擊tvb咁做

死人白頭佬垃撚圾

三月仲做緊中移動優惠

白頭佬就係冚家剷中既冚家剷

百屌未必成材 但唔屌一定唔化

Exactly 去佢fb comment

屌⋯⋯又係白頭佬

邊打仗邊議和
最後咪引狼入室

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

形容得好好

忠誠反對派死全家

仲未訓醒，仲想保持現狀得過且過？

等你

就算比班泛民拿到35+ 都係乜撚野都做唔到
仲要唔撚投票去旅行
屌你老母 體制內抗爭得啖笑
屌都唔比人屌得 食屎啦 仲有黄碧雲呀 你投埋我份

俾D時間泛民啦

正，永續議席

教育界嘅代表一定係好保守，就算唔係佢做，都一定係教協派個代表出嚟，分別唔會好大。

講真郭榮鏗做得好好
相比梁耀忠葉建源同黃碧雲
佢地快點退休啦屌

楊子俊出黎選唔屌

呢個post 啲推手到底係人定鬼

將加速主義用翻係自己身上

？唔明

你答我白頭佬 佢地成班人做撚左幾耐
比時間 屌你老母 你自己同前線班手足講
幾撚多人比人打到斷腳 坐緊 佢地唔知仲有無命
你唔好撚再同我講比時間 梁游比人DQ 班友做過咩呀
天琦出來選 你仲記唔記得人地叫下次投6號
你唔係今時今日仲講比時間呀 真係真心膠定點呀
總之佢地幾個一定唔撚投
叫佢地自己去中聯辦求票

佢應該係曲？

咁撚唔爭氣

我話知佢直定曲 白頭佬應該覺得自己有份出來再選 最後叫你含哭投白頭佬 你信唔信？

屌 含淚

依家打緊仗全面對抗，佢竟然話呢個唔係大戰場？敵人支持的我地就要反對，話知大小戰場，都要奮戰到底！況且喺大戰場我地都見唔撚到你喎屌你老母
精精地聽日做返場好戲，如果唔係你聽食屎啦，以後都唔撚洗選啦，直接返屋企瞓啦屌你老母

唔L投佢啦屌

屌你老母梁耀忠
趕撚哂班搞事仆街出去咪開波投票囉柒頭，16年又柒一次，你一柒搞到香港衰4年，今次又想再柒

你返工同你老闆講
依啲例會是撚但喇
加幾幾百蚊人工是撚但喇
返工踢拖是撚但喇

含唔落，我成日俾人話泛民打手都真心含唔落屌

佢天性懦弱，連藍絲廢老都不如

真 泛民有郭榮鏗有許勇
投佢地係心甘情願
但白頭
點解可以差咁遠

屌極都唔化

葉建源唔好咁L on9得唔得，一場都唔應該放過LA屌

踩泛民5毛

情況係，唔理大定細，有得做點解唔做先

次撚次都係白頭佬條仆街含家產

Dklm
條垃圾

有邊樣唔係事實

分化

白頭佬又賣港

唔夠人講就拿呢啲出來講係無用架

懦夫成世 要人挾持先夠膽上船
但爛泥扶唔上柄

葉建源都係啦
唉

死癈老又黎

唔得，今次要屌醒佢哋

我屌你老母
同我哋講就要話每條戰線都打到盡
你喺立法會入邊就咁撚弱雞

無計，因為佢年資最深

一定會被人話熱狗分化

教協可唔可以搵個後生出黎選呀？

其實涂謹申先係年資最深

但逃緊生好似冇入呢個委員會

食屎啦白頭佬

白頭佬我真係屌你老母！！！！
求下你好好睇睇頂埋佢

I mean 上次選主席
不過今次的確係

下次vote them out

一次又一次又一次，又係又係又係，你個白頭佬

唔重要？
影響一代人嘅意識形態

葉建源食開屎？

共諜蒲頭了

讓子彈和

乜撚野唔係大戰場？啲書寫撚到錯哂亂七八糟,啲出版社寫到抗爭有咗負面得咗負面, 佢地寫低既就係下一代會讀既歷史, 你班撚樣話唔撚係大戰場？ 你無撚野啊嘛？

表態好重要
次次開會都捉教育局長上來屌足佢一日，邊隻保蝗狗一吠就踢佢出門口，諗起已經爽

屌你老尾葉建源自己都係教育界功能組別

泛民想比人睇下35+嘅威力，可唔可以醒少少啊屌

呢頭叫人投票比你入去攬炒，而家又驚dq縮？

啱啊
泛民知道遊戲點玩未？
唔識玩個啲白頭佬黃碧雲唔該自動棄選下屆

落台階已比，一票不投白頭佬

廢老為左自己利益都會勇武，呢條友只會講不了不了我唔係做主席既材料

跟教協投
你覺得佢點會輸

同意

各位巴絲幫幫手爭取時間 fb 留意同message洗佢地板 好似TVB戰線咁打

葉建源：

梁耀忠：

Sample:
若你放棄聽日既議員戰線，全香港既學生、家長、教師同選民都會認住你就係歷史罪人！

屌 白頭佬又想縮沙

35+包埋佢哋

泛登講呢d

總比 民建聯好,泛民起碼我地夾到

其實泛民一向有問大財團R優惠,係咪全部批鬥,咁M記飯劵批鬥未

各位巴絲幫幫手爭取時間 fb 留言同message洗佢地板 好似TVB戰線咁打

葉建源：

梁耀忠：

Sample:
若你放棄聽日既議員戰線，全香港既學生、家長、教師同選民都會認住你就係歷史罪人！

甲級戰犯白頭佬

白頭佬：反正下屆你地都唔會投我，搏淺藍票源仲好

梁耀忠食屎喇

又係白頭佬呢個撚樣！

巴打借位

（警世）立會選戰需要36素人Plan B

推倒白頭佬gif

建制派好想取消通識科
民主派想閹割就死全家啦

班死廢老到底瞓醒未

到選你入去你就話呢樣無用 呢樣無用
去到投票又唔見你話投票無用

白頭佬幾時肯收皮

35+
咪就係呢啲質素

梁耀忠冇撚用架

35+好有用中共會驚架

其實梁耀忠係咪白兵支持者黎架

又係你條白頭廢它
鬥黃黨做野啦，鬥左呢條白頭先搞餐廳同市民啦

好快就中史會歌頌中共唱紅歌
歷史科就唱衰歐美傳武漢肺炎
咩教科書都好就分拆國民教育
通識科唔做洗腦科就會摺左佢
教科書委會員唔係大戰場丫拿

?!仆街死啦白頭佬

屌你老母梁耀忠 你肯收檔讓番個位出黎未

呢個要推

仆你個街咁都驚

送咗可以私鳥

同李慧琼一樣走去選主席搞到咁

呢條撚樣 剩係識係垃圾會見記者屌下楊潤雄
老師private fb講句黑警都比人警告呀

做主席呀

教育界一定要搵返個硬淨嘅出嚟選，再搵呢種人出嚟就不投也罷

點解涂謹申唔做嘅?
佢唔係最資深咩？

o

照做有幾難呀

你地兩條友係咪唔撚想選？

聞屎黨 賣香港

白頭佬根本就係共慘黨啲狗
專幫殺人家姐殖民組織， 協助終國共慘黨大量殖民1， 耗用香港資源

又想賣港